![Logo Image](./src/assets/image.png?raw=true 'Logo')

# <strong>[Timeless](https://timelessbr.com/)</strong>

site: https://timelessbr.com/

## Aplicação para gestão de tempo e organização do trabalho ajustadas e personalizadas ao usuário alvo.

### <strong>Uma aplicação de fácil aprendizado e utilização,</strong>

que traria funcionalidades como gerenciar o tempo de uma determinada tarefa, podendo definir várias variáveis.

### <strong>Um quadro simples e intuitivo,</strong>

onde o usuário poderá adicionar cards e blocos, onde poderá ligá-lo ao um fluxo contínuo de cards para tarefas semanais de trabalho, podendo alterar e adicionar novas, onde poderá setar o tempo de cada uma e horário de entrega.

### <strong>Sistema dinâmico e inteligente,</strong>

os usuários poderão compartilhar seus quadros, e adicionar times, tudo em tempo real, onde também poderão eventualmente se comunicar, e também gerar relatórios personalizados ou padronizados, do trabalho, do dia ou semana.

### Front

<strong>Inspirado nos sites: Framer, Figma, Trello e Whimsical.</strong>

---

## Informações

**Nota: Aplicação em fase de desenvolvimento, em breve lançamento do MVP**

Você pode visitar nossa biblioteca de componentes aqui [Shappire Design](https://www.npmjs.com/package/capstone-project).
